林鄭警狗有冇惗過救條友？ 無呀 屌你老母

差佬仲要笑 仲要拎盾牌頭盔呀

仲有義士跳樓死

根本班警犬就仲係深深不憤, 恨不得示威者死